[長康七號]已經十二個鐘，政府仲未有張相交代到係邊個喉位出問題！

乜搵人入屋評估
再影張相發佈教市民點 check 真係咁難？
唔好俾我鳩估中
越遲公佈一定越大問題
可能唔係個別住戶自行改裝咁簡單...

話住戶自行改過條喉
咁多個鐘一張相都無？
最簡單一張原裝結構
一張改動過嘅結構
大家一睇就知啦
而家無相無真相

其實公屋可以私自改喉管？ 我覺得根本係老作個藉口

都係嗰句，無相無真相

？

依啲野check 哂對返加出新聞稿俾兩日人都要搞

會唔會係U型喉上面個air vent出事？無知一問

改果條喉會影響上一層住戶 , 搵野遮實就成日見